出街俾連登仔屌，黃店無生意執笠又屌

香港人係咪出少陣街會死

黃店就來唔得啦，黃色經濟就來死啦

外 賣

叫外賣

無外賣點算

街食黃店。買黃店。食完買完就返屋企

屌鳩間野無外賣囉

連登最撚鐘意屌無權無勢嘅人

但係兒登仔又唔做文宣,只係係埋怨同埋散發民粹

仲出街屌你老母
唔好咁自私好無
醫護唔夠口罩用
就係你班仆街拎哂去玩

連登仔真係麻撚煩

出街果d 無資格有民主

分化狗咁快露低

全世界要就晒連登仔民主既真髓

想出咪出
唔出咪唔出

你先分化狗

突發）孔聖堂率先係教育界製造白色恐怖，以言入罪！

有能力嘅手足唔該入哂嚟推，此風不可長呢單嘢一定要煲大

使撚理班傻仔咩

有邊間黃店係響山上面？

想屌但係自我審查完就唔屌真係夠曬民主

連登仔又屌連登仔

返工日子食 禮拜六日唔出門

風向撚就係想連登變成高登後期咁只有鳩屌